美斯好撚肉酸

肉酸老母又多個仔？

加埋肉酸仔 兩個雙胞胎

又真係好似未見過美斯老母

肉酸仔個老母黎